[行動] 聽日咁急三罷，可能未必咁多人，11月11日星期一，好唔好啊為左周同學？

可能你地話點解唔聽日，咁急除非今晚好似10月4日18區開花
唔係既話，聽日唔夠多人一定會拽氣
721既第二日都罷唔成
都要去到85先罷到

加上11月11日

香港人可唔可以黎多次

仲等?
等天收定國際制裁?

等等等，等得嚟又抖到唔出架啦，全民三罷，各區開花！

至少都要時間宣傳，你估估個個都跟到咁足？

今晚開花就一定，差在幾多個地方

難聽啲講句，831之後93 94 罷工兩日加埋都係得5-6萬人，仲要好多係學生

話聽日罷工既全部同我入曬黎！

推

可以用行動宣揚，由一小部份人帶頭罷工先又得唔得？唔好下下set好晒個時間比對家準備啦

1111 三罷！！